VTC其實都公開左咁多條片，咁為何而家又話怕比人告？唔太明

可否指點一下